Создавал репозиторий не по инструкции, с помощью опреационной системы Linux Mit и документации GitLab. Помогла ссылка https://docs.gitlab.com/ee/tutorials/create_register_first_runner/. Основные проблемы были связаны с нерабочим раннером, из-за этого на mac OS не удавалось зайти на localhost (При этом, 28-29 октября был CTF, при котором с использованием докера на локалку заходило, поэтому причины почему на Mac OS не заходило - всё больше). На ноутбуке на Windows через WSL так же не мог зайти на localhost, поэтому было принято решение установить Linux Mint и всё повторить.
